任何時事討論, 只要有關sir參與, 就變成一場謾罵

佢就好似阿叻咁, 只要參與任何討論, 就可以引晒啲痴線佬入嚟, 降低討論嘅質素. 依種能力真係唔係人人有.

Ching sick ball

Wow great post OP you really improved the quality of the whole forum 110% just by making this one post you fucking fag.

If only everyone can start posts as high quality and full of meaningful content as yours then LIHKG will be great again. Wow.

係

關Sir：反對我既都係五毛

其實唔難 首先你要投資半年四處得罪人
jr都做到差唔多效果

每日上十幾粒鐘連登mon post貼圖，有邊個可以做到

當你打完大篇長文之後不停俾人貼圖標籤你, 你都會無癮再出文啦.

無業廢青關蛇

You should stop replying to me and start making more posts attacking specific forum members without offering actual content for us to discuss.

I mean that's exactly what's needed to make LIHKG the best forum in the multi-dimensional universe.

使唔使將啲出過嘅文post多一次俾你睇?

關蛇幾時死

佢要捉五毛
仲要有殺錯無放過
惹下一批仇家
恰巧佢被起底
於是佢一出現個po多數變私怨po
呢個結無得解
btw，時事po?

佢要捉五毛
仲要有殺錯無放過

講到佢冇錯咁喎.

你對我有偏見了
睇埋呢個po先
你不同意我的意見，我就屈你係五毛

我冇對你有偏見呀.

咁你覺得佢有冇錯?

block柒左佢啦

何謂對何謂錯？

下, 問依啲? 咁唔使傾落去啦.

block左好耐啦
以前玩下都ok
而家一諗起佢現實係隻人型豬連傾都唔想傾